點解入香港警察？

點解入香港警察？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以塔你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！頂撚住我呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過暴動未呀？你見過死全家未呀？
你話梁天琦你偶像吖嘛，你見過梁天琦未呀？
勇武派揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢手足畀人告暴動佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢手足，坐，流亡，佢救唔到。
你知唔知梁天琦諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入獄，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我讀唔到咁多，
但係我想話畀你聽，讀毅進，冇得返轉頭。

打人唔洗證已經要仆入去做

啱啊

天琦

btw, 你呢段本身設定係比陳浩南講番陳浩南做偶像
有待改進

𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！頂撚住我呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？

阿sir強姦唔洗你教

香港警察 人渣垃圾